any bro in百里香

而家成店都係巴打 氣氛好凝重 大家都互相猜疑緊 邊位係印度中立食評家
點樣從中分辨出邊位係飲食台台柱?

唔叫A就有可疑

而家所有食客都望住手機
咁又代表咩

巴打我係你右手邊,印度仔係你後面

巴打我係你左手邊,印度仔係你左後方

我係印度巴後面

我係印度巴

留意邊個攞下星期menu

笑死
利申:食緊

巴打我係你對面
唔使懷疑眼望望啦
無錯 成枱都係巴打

見到你啦
成面毒膿瘡成頭油
唔好食咁多薯皇燒雞啦

我係你後面

極度懷疑上面全部會員都係印度巴

百里香真係好多打手

眉ching好靚仔

邊有好多姐，得你一個咋嘛

以你為首

邊撚到有巴打 利申食緊

有JER果D都係啦,如果有個MIX油頭暗加毒撚就係印巴

大獲啦今次
諗住試新嘢 叫咗個F
而家個個都笑笑口望住我
喂 成頭油嗰個先係印巴啊 唔係我

阿撚米9咁高

全部都係三十幾歲番工人士
仲以為會有連登仔朝聖

唔洗驚到手震wo

中立非打手

呢個咩湯來

蝻瓜湯

一睇就知係汁另上/多汁啦油頭毒撚

好味 ？

中立非打手
咁得閒覆人
仲唔出post 想死

走唔開出去食 今日應該都係ok三文治

扣你錢

收嗲啦 新興仔
印巴食百里香多過你食鹽
點會錯

係咪觀塘街市上面?

連續兩日罷工百里香
係咪拖你糧

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台台柱
中立飲食評論學者打手—慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號鋪
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851 / 91319850

上星期我自己共左上去 不過我都唔係學生啦

老實講. 幾抵食, 飽到喊咁濟

你呢個已經係舊版

我飲食台台柱係唔會介紹錯

有冇新版

無收錢仲要扣

仆街中伏 屌你老母

巴打好型

咩伏

你坐我後面?

無乜蝻瓜味
好重印巴香料味
不過兩碟嘢都係屎汁 唔多開胃

有無合照

舊雞胸

百里香合照

去親百里香都係中產以上成功人士

你咪係囉

識食一定係1415後減5蚊

外賣返公司食

A 餐轉意粉？洗唔洗加錢？

唔洗

有無得轉薯蓉？

無 只能飯 意粉 薯角

我無睇你post 自己上去食的

佢開既時間太短, 主要做中午生意
不過D 野食徧熱氣

岩岩大叫any bro in百里香 點解冇人理我

全場都係巴打啦洗鬼應咩

薯蓉同燒雞先最好食

有咩伏呀 賣相好靚喎

好撚癲
嗰次去食百里香又係有幾個毒撚係到討論連登
攪到我唔敢玩手機

呢個真
平時都係連登送飯
去百里香就唔敢
唯有專心享受美食

比d打手搞到安心食餐飯都唔掂

你百里香老闆

食餐飯都驚俾人影相擺上連登

其實百里香應唔應該整返個九折比連登爸絲打?

不了
唔想相認

幾時到你出聲阿關狗